【任天堂與騰訊正式宣布合作】

【任天堂與騰訊正式宣布合作】

任天堂發布正式公告稱將與騰訊合作在中國推出Switch主機。騰訊方面也發布了正式的合作公告，並稱發售日期與定價將於稍後公布。

外企想係支那大陸搵食
都避唔開畀國企分一半嘅現實。

幾好呀
加速死亡

整cheap自己

任天堂都無乜科技技術好偷, 驚咩

任天堂d主機好似好快就有模擬器?

企鵝：一於就推出大量課金game去switch到啦
老任：好呀

任天堂發布正式公告稱將與騰訊合作在中國推出Switch主機。
唔明
支那冇switch?

梗係啦
外資想入日本市場，都要同當地公司分一杯啦

以前無合法方法賣switch 去中國
不過無人嚴捉

高追700 吧

日本真係末落，以前任天堂唔希罕做支那人生意，而家要奶共

任天堂係20年前，第一個入中國市場既公司黎
不過比老翻打殘左

你都on9，老任係最先奶共嗰個
有無聽過神遊機？老任喺支那市場次次唔掂
所以你先覺得老任唔希罕支那市場

下，乜原來支那之前無switch賣

然後騰訊就會係未來推出自家製既國產主機
自煮燃發成功

RIP

以前任天堂係大陸開左間神遊係大陸出機
宜家任天堂唔用自己間公司出機要比其他大陸公司搞，係唔係唔睇好大陸遊戲市場
宜家又話咩唔見得血

代理賣主機o者, 要埋整主機嘅技術又太誇張, 唔講有咩廠商會係支那牌子機整game喇

我諗最大影響係港任(而家管埋台灣) 會入落支任, 到時又要配合支那國策攪d乜乜唔可以打機超過兩個鐘, 咁就仆得街

switch 果d 級數既hardware 整到唔出奇
不過比你整到又點
個OS 同d game都係整唔到

sony同ms都係要同大陸公司合作先可以係支那正式賣機啦

sony係同上海東方明珠合資

ms係同百視通合作

反而任天堂呢代係遲左

跟手應該係開個支那區eshop
唯有希望老任照顧下香港台灣呢啲正體字市場啦

事實係你老任奶共

點解好似好多人都唔知一定要同支那公司合作先可以正式入去發行

點解香港乜鳩主機同Game都有得炒 支那冇得直接發行係其中原因黎

兒登仔係咁上下

都好以後大把貨唔洗炒

都無用啦, 唔知有幾多game出到係呢部支國版主機

任天堂真係垃圾，冇game玩，奶共支那狗又唔受

你知唔知有間野叫神遊
係任天堂大陸子公司

神遊係同大陸合資既子公司黎

正 又有老翻玩
唔洗比錢任地獄賺

唔係買左?

一早比人破左啦,淘寶幾十蚊以上有破解手指賣

唔講仲以係騰訊入股老任咁大件事，原來代理咋

mario帶住紅衛兵嘅帽
扯五星期
bowser係trump嘅髮型
冇6-4

好事
起碼多啲遊戲商會出中文

咁係咪要好似啲車廠咁，乜鬼東風日產，老任要叫做企鵝任天堂

其實比佢整到遊戲機又點 無game咪又係收皮
好似Xbox 咁

成班00後唔知一定要合作先可以發售

入大陸市場就要分一半

轉頭食埋你果一半

呢度無人會睇到你句野架喇 收返埋啦

係買左 但係佢今次發行台機又另一回事黎
同日本手機game唔接受國外直接發行一樣

其實打機方面支那都好撚保護主義同仆街

比外國公司係支那入面做遊戲殘體化
但係到隻驚要係支那上既時候
就又要過廣電、文化部乜乜柒柒
分分鐘話你太暴力太迷信乜撚都齊

佢一唔過就卡你一年半載要你出和諧版
到改到好和諧啦都仲要搵代理先比做

最後就係搞到班蝗買唔到然後周圍搵老翻
再唔係就日本香港走水貨
online game就搞到蝗軍周圍飛

想當年山口山3.0支那過唔到批搞到台服成個支那服咁
果時帶起果D蝗語 咩小號呀 速度呀
到呢家都仲有人講緊

用黎打飛機既野你識乜
之前部垃圾戰斧未收皮前成班強國人打到成地精

任記game 無血出 ， 唔洗變固體

符合國家政策

上架game 全部冇暴力 血

騰訊爸爸買撚左LOL 你班傻鳩咪又係照玩

Lol都冇加奶共原素

人地代理遊戲係搵錢 唔係維穩

藤訊冇game 笑左 王者榮耀都出switch 版 大把支人玩

不知幾好
出新版機唔洗俾大陸喱炒起switch
希望佢地最好解禁晒D遊戲, 唔好黎買
睇下D做大陸生意, 下下新驚就炒D鋪仲會唔會串串貢

等睇仆街
乜撚野寶可夢丫嗱

你就想
而家PS game無再炒?
你睇下PS4大陸行貨

ps4好似仲有好多驚大陸無出?

人地支國有行貨
會影響到香港玩家??

幫呢段推多次廢事後面又有on9仔

邊有game可以符合蚛蟈要求
你特登改個蚛蟈特別版出黎 浪費錢同時間
然後隻game改到不倫不類 無人買
你係game廠你搞唔搞丫

所以老任咪收晒皮囉以家

上年度賣1700萬部機收哂皮，唔好淨係睇咁多連登啦

冇大陸行貨啫

老翻既機會又黎

pokemon譯名件事就知老任唔稀罕香港啦

+1

索尼同微軟兩間代理母公司係同一間黎
半間國企 控制好幾間電視台同一堆娛樂文化相關既產業

咁市場佔有率sony高定任天堂高啊？任豚又死撐
睇野唔好淨係睇表面 對比下先啦 common sense嚟
不過冇你呢啲任豚又點賣1700萬丫係咪 繼續玩你嘅寶可夢皮卡丘啦

PS4賣得少過wii同ps2所以ps4都係一樣收皮㗎啫
對比下先啦

上邊D留言都幾低B，見到中資就屌，企鵝幾年前已經係任記,ubisoft,epic,暴雪大股東，基本上玩好多大廠GAME都有企鵝份，電子遊戲界一早係佢玩哂，任記想入中國市場唔揀佢幫手開路唔通揀邊個？

ps4過硬wii

老任幾時比騰入股嚟

先唔好講你連銷量同市場佔有率都未識分
一部2000年出一部2006出 你拎出嚟同2013年尾出嘅機比銷量？ 屌啲任豚真係弱智
你唔好拎鐵達尼號票房出嚟同以家啲新電影比？玩支那寶可夢玩到個腦都壞埋

我好撚期待隻柒彈會變灰色

咁你攞部6年嘅主機同出咗2年嘅比就公平囉？